小弟一陣考忠義街 有咩要留意

求祝福 好緊張

加油，求神拜佛考大圈啦

排定快期

忠義最易考
上左10堂就去考

堅哥唔止cow女勁 揸車都咁勁

小心dc9

小心校巴落客
過彎過咗隔離線

最驚迦密村街d死車 如果我cut 緊死車 對面有車黎應該停好定慢駛好

堅哥

你呢d唔係應該問師傅咩

而個鐘數都好啲
無乜學生
我會停到無車先抽
但又要擔心後面車抽

聽過人講後面車抽 你跟佢出都得

睇到定無車先cut
出呢條路轉右好易過隔離線肥
利申 考個陣睇著前面咁肥

準備fail

驚要連過幾架之後過過下有對頭車
呢度轉右我一波吊住極力子咁轉 應該唔會過線掛

祝你行外圍條路

祝你fail

小心dc9抽頭 小心廢老攝車罅衝出馬路